唔係想分化 可唔可以講下31號點解唔嚟太子站

唔使搞咩大陣仗
簡簡單單 去放低枝花 就ok

德美 聯署 整合

我知大家都冇忘記

唔使做得多 一枝花 一隻紙鶴 都好

講下點解負皮

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

負很快過我推

用不推講下點解唔嚟好嘛

唉

推 人鏈倒數不了 想襯2019最後一日記住我哋失去嘅人多啲

去太子站

抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

多謝你

幫推

抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

求下大家

留低一枝花 一隻紙鶴

就可以去倒數

要求不高

自己推

唔好忘記

唔嚟都得 唔好忘記

當日大家幾咁執著個cctv